【逃犯條例】險釀第二宗命案 中信橋反修例男兩度企跳獲救

修訂《逃犯條例》草案，引發空前絕後的示威及衝突，前日（15日）更有反修例示威者，於太古廣場危站後墮斃，間接因為草案而喪生，激發更多人昨日遊行。民陣指破紀錄高達近200萬人上街，警方則指最高峰時，經原定遊行路線約有33.8萬人。

大批遊行人士其後留守金鐘至政總一帶主要道路，其中連日來被示威人士佔據的中信天橋，更險發生第二宗命案。凌晨約5時，一名於中信橋靜坐的30餘歲戴眼鏡男子，突然攀出圍欄，企圖跳橋輕生，其兩名男女友人見狀，慌忙將其拉回安全位置，但事主情緒激動，再行至50米到海富橋後，又再企圖跳樓尋死，幸友人再及時救其一命，帶回安全位置安撫，事主一度蹲下飲泣，最後在友人攙扶下離開。